收唔到通知信都可以去投票

只要查到自己資料，就可以去票站投票。

推

Push

入黎為左屌你老母同block撚柒你